71帶唔帶豬嘴眼罩？

帶
唔帶

唔帶，今次show 民意俾國際加速only

照以往幾次行動
帶咗既話 你未行一比狗ss已經咬咗
聽日要既係人多

咪 啦

你地覺得今年有肺炎加持算唔算有合理理由有豬嘴係身？

no
俾外媒影相 散

前題係有法治

豬嘴都還可以，旗就拉硬。

今時唔同往日，記得唔好硬碰硬

下 聽日我去sogo 行街咋喎

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

屌 自己決定啦 諗清楚自己個角色係啲乜嘢

冇乜必要，而家冇乜TG放題，D狗自己都怕熱

冇旗桿得唔得？

黨安法之後就唔同世界

帶埋你老母出

你覺得中共定黑警同你講道理？

帶

係咪唔着黑衫好啲

唔好聽人講，自己根據出門路線安全，預計情況同自身定位決定。

彩虹戰衣遊行

今時今日你乜都冇都可以屈死你